尋外國+香港jj入嚟（吹水谷）

可以唔出聚，但唔可以唔吹水
係邊到唔係問題，最緊要溝通到
外國巴絲絕對要入，24小時都有人係到
直接填form

全男班？

你點知

表單已不接受回應。

唔小心熄咗已開返

no longer accepting responses